聽日行出票站之後仲有一件事要做

同我入去抄number

愈多人填愈準確

1. 去票站門口揾「每小時的投票人數紀錄」(P15表格)
2. 撳入呢條link
3. 選擇地區同票站
4. 將「累積投票人數」（右手邊Column）入哂落張form度，無就漏空
每個小選區投票率會喺 同 選區事實處 實時更新

選區事實處

投票指南

Q&A
Q: 同傳真社有乜分別?
A: 傳真社係影相收集總結果作佢哋嘅調查報告，呢個係每一個時段填form收集+ 即時更新， 或者 網站就有得睇即時投票率!

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Tui

推

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單